依家買PS4遲唔遲？

如題

唔遲

早幾個月先買咗

等ps6

我有2手貨
要不?

唔遲 因為PS5啱啱出你都冇可能買到 起碼等成年

等ps5 pro啦

而家買仲有mon hunt送
如果佢送埋會籍嘅話
Btw 我上個月先買

周街都係藍店 訂部ps有幾難？

我都想知，上年中已想買 ps4 pro ，而家都唔知仲買唔買好。

唔好買

頭一批都唔買啦

唔建議 想打機可以買住switch或者砌部pc先

玩咩先

有心未怕遲

想問巴絲打們 嚟緊復活節會唔會有折？去唔到exchange諗住買部過暑假

應該有 佢上年keep住買機優惠 好似 8月 10月 12月 今年新年都有 睇嚟佢好想清貨

想搵人長期夾數位版
見特價想放哂D碟轉數位版
開個新AC一齊share game
暫時有興趣既 (主要FPS 動作GAME)
DEATH STRANDING
RE2
RE3
人中0
人中345
RDR 2
DMC HD collection
Ghost of Tsushima
Avengers
The Last of Us 2

第一批ps4+第一批ps4 pro兩部都良好運作中，所以ps5都一出即買

xbox x la

無話遲唔遲，你有game想玩咪買，話唔好買你又心思思，PS5今年都唔知係咪出到

P5無

當年買第一批PS4自動彈碟，攞上去Sony 整仲要被收八舊水

我今年農曆新年先買，依家先多game玩

老老實實等復活節個價買啦

二千蚊玩一年都扺啊

唔遲 不過建議買二手

好咁我都係乖乖地等復活節啦唔該巴打

依家就真係遲

ps4一出就買咗 之後彈碟彈到仆街 唔會再中伏即刻買

諗咗成九個月都唔買，唔好買喇

我都係今個月月頭先買,再唔買就真係遲

諗都咁耐

例牌多bug多病痛

宜家買ps3都唔遲

太遲了

套裝二千五蚊包三隻大作plus同免費game

二千五蚊諗咁耐做乜鳩野，洗唔洗考慮埋電費啊？

呢d問題真係由部機出到就收皮都有人問緊

岩岩先入到左二手PRO

遲 唔好買

執部2手，玩年半，再半價放出去都抵啦

我個陣3180出pro機送多個手掣，到宜家玩左兩年夾埋40隻game。
我個陣買都算遲啦，你宜家先問遲唔遲

同街外人夾 人地隨便改個密碼就無仇報

識玩一定等PS6先買啦，到時向下兼容PS4/5啲驚👍🏻

唔遲
PS5太垃圾 兩三年一定再出Pro 到時先再買PS5 Pro

「識玩一定等PS10先買啦」
萬能 key

一於等PS4終極生產型先買啦！

其實ps3夠玩 又平
ps4等出左ps5之後先出啦

早買早享受

唔遲！！我上年先換左 PS4 PRO

PS 5都唔會諗住買第一水啦